有咩分別？

點分variable同唔係variable?驚買錯冇嗰10%